有無巴打覺得訓覺果陣插隻手落春袋好舒服

暖笠笠

咁樣溫法會殺精

平時伸隻手入去都好暖

然後聞住隻手d腥味訓

殺左就唔漏 唔漏就唔腥

有時會震震下 入面啲小生命好有活力

要係人地果個先舒服

手指插落屎眼度訓會好爽,但第2朝起身唔好摔眼

天氣凍嗰時插落bb個春袋到取暖